求哥名

如題，小弟唔識彈琴，盡量打返出黎，感謝🙏🏿

哥你老母

Sor打錯
罰抄返
歌歌歌歌歌